喂人哋罪大百鳩幾年前玩緊 你2020先開始用都j得落

Lm

樓主和你是gay lo?

Apple 出嘅機側touch id技術一定成熟過sony囉

之前個post都已經有sony用家出嚟屌垃圾，根本未成熟就推出嚟搵用家做白老鼠

遲咁多年唔成熟就死得啦

點解你會有如此諗法呢？

因為樓主說你

sony好波

請你正經討論

大道中國人民主席間內的人士尼克力及其它的。

apple不如出喬布斯紀念版iPhone 345算啦

蘋果呀 講牛頓都冇咁離題呀 零分

頻果在中國生產

咁今時今日 android 嗰邊啲機側 touchid 機成熟未

Touch mon夠唔係apple出先

其實用下腦 唔好用指紋果度開就得
同埋我玩左5年sony機都冇試過佢上述果D禁得耐會開翻著
用家問題多過功能問題

J 得落係因為武漢肺炎，唔係個個戴罩洗鬼要 touch ID。